買左一日蘋果日報，然後呢？

其實除咗蘋果仲有好多傳媒報導緊真相
端、誌、港台、now、有線等等 都每日為真相付出
大家可唔可以每日都支持埋佢哋
唔好咁被動，等到佢哋俾人搞先幫佢哋手？
唔好三分鐘熱度，為打卡買一日蘋果？

課金蘋果
默默支持

最基本join 個撐蘋果計劃先啦

同黄店一樣
變成生活習慣
各位加油
Twitter需要大家

不嬲有撐燒山

肯定大把人打完一日卡就算